-. Práctica1
	- Creación de este fichero de texto donde se registrarán 		los cambios.
	- Creación de etiqueta identificativa en todos los 		archivos fuente con el nombre y número de matrícula
	
-. Práctica 2:
	- Añadir el movimiento a la pelota y a las raquetas.
	- La pelota se hace más pequeña al pasar el tiempo.
	- Se duplica el número de pelotas al llegar a 4 puntos, cualquiera 		de los dos jugadores.
